# WEB ATLAS DOS AGROTÓXICOS

O Atlas dos agrotóxicos, público e gratuito, foi desenvolvido pelo Laboratório de Processamento de Imagens e Geoprocessamento da Universidade Federal de Goiás (Lapig/UFG), para tornar acessível os resultados e produtos, gerados no âmbito da iniciativa MapBiomas.
teste
